激しく せつなく 時間を埋め尽くす

短髮控及其黨羽分身入黎搞亂仆街死

唱巨人OP

希望X唱刀劍OP

你係動物台小數高汁之人

hi

原來個POST開左4粒鐘都冇人理你

g持

#7 #8 幾時仆街死

同龍三圍爐啦傻鳩

豬左幾多

半皮

請我過奧門call g 好過啦